據報今晚北角佛堂再多一人初步確診 為負責清潔的義工

可致命的武漢肺炎疫情在本港未受控，今日（25日）新增3宗確診，令香港確診個案增至84宗，2宗涉及北角「福慧精舍」佛堂群組；消息指佛堂一名負責清潔的義工亦初步確診，正在東區醫院留醫。據悉，義工患者前日的測試結果呈陰性反應，今日測試結果呈陽性反應，有可能是採樣問題，也可能是首次採樣測試時病人病毒量未夠高，故今日測試結果才呈陽性反應。至今最少8名曾到過福慧精舍的人受感染，有兩名密切接觸者亦受感染。

義工患者前日的測試結果呈陰性反應，今日測試結果呈陽性反應

唔封關 無一倖免

831打死人啊 記唔記我啊 半週年啦

2月8號之後去過佛堂嗰啲都應該要強制驗

正常會戴口罩清潔架喎。咁都中

北角邪教

口罩大曬咩
日本 著曬保護衣都中招啦

佛祖顯靈，懲罰佛口蛇心

佛堂

口罩唔係100%
眼會中
手撞觸會中

唔講以為口罩天下無敵

咁蛇口蛇心嘅柒婆呢

清潔好易中眼

唔係大晒。但正常清潔時都應該冇咩人架啦。

根本要著到好似啲狗咁先岩
黨鐵旺角站又係
啲外判工戴個普通口罩就上場

口罩咋
唔係防禦網呀

有啲仲要一日只畀一個口罩